支那宦官向香港人宣戰!

source: SCMP

Beijing’s top man in city backs Carrie Lam, blasts ‘uncivilised radicals’

Wang Zhimin condemns recent violence as ‘heart-rending and shocking’ and slams those who ‘colluded with external forces’

He also backs city’s police and urges Hongkongers to give government ‘time and room’ to improve